有沒有人識用tg 機械人指令？

急急急

$20 teach u

諗左陣咩嚟 原來係bot